我朋友34歲都a0,應否試下返大陸搵女友?

係咪易過港女?

你的朋友就是你

屌 我44 歲都未出聲
叫係朋友番印度食蕉好過啦

烏克蘭

應該 但唔該唔好帶落黎香港
叫埋你朋友上去住

我朋友唔想住大陸

算吧啦，搵黎做乜

可以 但唔該你留翻係大陸

我朋友

你上141搵老婆咪得囉 駛咩搞咁多反正141都係支那妹多

得，但唔好娶隻蝗落嚟

其實同香港一樣咁難，可能唔係你諗戈回事
農村另計

你朋友，就是

玩還玩 唔好申請佢落黎 要結婚就同佢死上去支那 唔好死落黎 唔該

屌搵還搵唔好撚結婚，到時分身家有排搞

識貨

去越南，俄羅斯，烏克蘭買老婆仲好啦

屌你老母唔撚好帶落黎啊
自己垃撚圾就算 唔好要香港人養你隻蝗同成家人

移民邊有錢又唔識英文

我23歲a0
準備緊30歲A0了